點樣home gym做 upper back muscle ?

我想做呢隻簡單版pull up
因為我正常版pull up 淨係做到五下

同埋係屋企點樣練背

想問下athletesx定還是 Jeff nipple 個 home workout program 好啲？

兩張櫈 上面擺支長棍 （e.g.地拖）

屋企啲櫈太矮了

巴打有冇用彈力帶拉背

叫老豆老母捉住你隻手 你自己拉